{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076909",
        "source": "도서",
        "writer": "박정배",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9882-225-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "푸드 인 더 시티",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-09-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "베이킹with루이스"
    },
    "text": "子供クラス(大人クラス)のパン&クッキーを作るキッズベーキングクラスは毎週月曜日から金曜日まで運営され、開始時間は午後2時で終了時間は午後6時です。 水曜日は4時から6時まで、月曜日、火曜日、木曜日、金曜日は2時から6時まで行われます。 このクラスでは、さまざまなメニューを提供しています。 アン·チャンは4,000ウォン、マカロンは2,500ウォン、キャラメルプリンは3,000ウォン、レモンマドレーヌは1,500ウォン、塩パンは2,500ウォンで販売されます。 また、子供用ベーキングクラスは100,000ウォンに参加できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズベーキングクラスはいつ行われますか？",
            "answer": "キッズベーキングクラスは毎週月曜日から金曜日まで行われます。"
        },
        {
            "question": "キッズベーキングクラスの開始時間と終了時間は何時ですか？",
            "answer": "キッズベーキングクラスの開始時間は午後2時で、終了時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "水曜日のキッズベーキングクラスは何時から何時までですか？",
            "answer": "水曜日のキッズベーキングクラスは4時から6時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "月曜日、火曜日、木曜日、金曜日のキッズベーキングクラスは何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日、火曜日、木曜日、金曜日のキッズベーキングクラスは2時から6時まで行われます。"
        },
        {
            "question": "クラスではどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "クラスではアン·チャン、マカロン、キャラメルプリン、レモンマドレーヌ、塩パンのメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "アン·チャンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アン·チャンの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカロンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マカロンの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルプリンの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルプリンの値段は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモンマドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンマドレーヌの値段は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩パンの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供用ベーキングクラスへの参加費はいくらですか？",
            "answer": "子供用ベーキングクラスへの参加費は100,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 418
    }
}